Twice彩瑛生日快樂集中祝福區

4月23日

生日快樂老婆仔

邊有咁cute既學生妹

我決定求婚了

脫墨未

彩瑛令我無忘初心

粒墨先正

天真會 變大器
成就最動聽真實傳奇

瑛妹！

我心中最重要的人

我情人生辰

樓豬少gay

是我情人

推

想頂她的屁屁上去幫她採到生果

路過了 學校花店
荒野到海邊
有壹種浪漫的愛
是浪費時間
徘徊到 繁華世界
才發現 妳背影
平凡得特別

你地呀嫂 我老婆仔

行雲千片 悠悠是青天
我共你可以 度過幾個十年

是你用心 用誠意對我
然後宇宙裡充滿了激情
明白我個性 陪伴我醉與夢醒

咁就3年幾了

印度佬唔入嚟 我入嚟! 支持

咁露骨？

有用 Po推

佢入得早過你

我一人可以頂

我可以露

米露拉

老公仔是我

定仔的腳

又係喎

對望多半秒都想咀埋去

和Somi飯局

我老婆同我都係4月生日
真係天生一對

老婆400次咖啡

粒墨先吸引

正到我頂唔順

想做狗

23號先開啦

想推到23號

喪仔竟然冇入來?

彩瑛最多fans
造型似得罪stylist
慘t寶

妹妹太可愛了

Happy Birthday Chaeyoung

生日快樂 女友！

多謝各位支持

講到這裡當你害羞時
紅唇漸開低聲細語
仍然是當天一句我願意

老婆仔21碎快樂

多謝您

Thank for your support

好handsome!

就在今晚！

22歲!!!

開始倒數!

今晚一到12點我就帶彩瑛踏過變成大人的那條線

南韓第一可愛

生日快樂，我呢？

是我帶她

有著我 便有著你 真愛是永不死
穿過喜和悲 跨過生和死

有著我 便有著你 千個萬個世紀
絕未離棄 愛是永恆當所愛是你

韓國仲有不足20分鐘!

最後10分鐘!

老婆仔生日快樂!

Happy Birthday CHAEYOUNG

#HappyCHAEYOUNGday

踏正12點大爆射

韓國12點了!

彩瑛生日快樂

生日快樂喔🎂

狂賀彩瑛生日!

屌你呀

開心彩彩日

彩B。

尋日又唔見你咁==

12:00再祝福

自由靈魂彩彩生日快樂

I love u

Hbd my sis

生日快樂!

學生妹彩瑛

Have a nice day